{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 헤이"
    },
    "text": "駐車場は本館駐車場、別館駐車場、地下駐車場で、計28台の駐車施設を保有しています。 地下鉄は京春線の南春川駅が近くにあり、周辺にはレゴランドが車で5分の距離にあります。 天冠と春冠は星によってエレベーターの有無が異なり、天冠はエレベーターがありません。 別館の建物はエレベーターのない3階建てです。 周辺には春川裁判所前と公知川も周辺に位置しています。 客室の内部施設としてはテレビ、エアコン、ベッド、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ハンガー、上履き、タオル、浴槽などが用意されている。全客室にはネットフリックスが設置されていて個人IDを通じてご利用いただけます。 様々な客室タイプをご用意しており、最大4名までご利用いただけます。 ペット同伴の客室は除き、一般客室ではペット同伴出入りができません。 天館のフロアには宿泊中に図書をレンタルできるヘイブックスが利用でき、無料でアメリカーノも提供されます。 孔枝川が見える天冠の階にはブランチが楽しめるFlapjack-Pantryがあり、階段を利用しながら孔枝川散策路の景色を楽しむことができます。 入室の際には身分証明書の確認が必要で、身分証明書を持参しない場合は利用が制限されます。 払い戻しポリシーは入室日の1日前まではキャンセル料なしでキャンセル可能で、当日キャンセル及びNo-Showは払い戻しできません。 予約完了後0分以内にはカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいくつありますか？",
            "answer": "駐車場は本館駐車場、別館駐車場、地下駐車場の計28台あります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は京春線の南春川駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には車で5分の距離にレゴランドがあります。また、春川裁判所前や公知川も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはテレビ、エアコン、ベッド、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ハンガー、上履き、タオル、浴槽などが用意されています。全客室にはネットフリックスが設置されており、個人IDを通じてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できる客室タイプがありますか？",
            "answer": "最大4名まで宿泊できる客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できる客室はありますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊できる客室はありません。一般客室ではペット同伴出入りができません。"
        },
        {
            "question": "フロアにはどんなサービスがありますか？",
            "answer": "天館のフロアには宿泊中に図書をレンタルできるヘイブックスが利用でき、無料でアメリカーノも提供されます。"
        },
        {
            "question": "天冠と春冠の違いは何ですか？",
            "answer": "天冠と春冠の違いは、エレベーターの有無です。天冠にはエレベーターがありませんが、春冠にはあります。"
        },
        {
            "question": "階段を利用して孔枝川散策路の景色を楽しめる場所はどこですか？",
            "answer": "孔枝川の景色を楽しみながら階段を利用して、ブランチが楽しめるFlapjack-Pantryが天冠の階にあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。身分証明書を持参しない場合は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーでは、入室日の1日前まではキャンセル料なしでキャンセル可能です。ただし、当日キャンセル及びNo-Showは払い戻しできません。予約完了後0分以内にはカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 573
    }
}